Virtual Youtubers討論區（429）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

po 霸

呢到傾彩虹及其他

咁用邊個

用另一邊

又想分po

收手啦，一味引戰唔會令人生更美好，
學習如何接納及慢慢改善雙方的不足才是人與人相處的最佳方式

佢要每日有Shion先唔會引戰

引戰咪引戰使排期